費格遜出山！蘇斯克查證實輔助執教

蘇斯克查上任後，曼聯戰績立即大變身，3戰3勝讓所有人刮目相看。曼聯為何有如此之大的改變？原來當中有費格遜的功勞。

蘇斯克查在接受採訪時證實，費格遜一直在輔助他執教曼聯，擔任曼聯顧問一職，他坦言：「費格遜在訓練場上度過愉快的時光，我們有一些很好的聊天，他鼓勵了員工。費格遜爵士知道所有的同事，才是曼聯的一切。他在15年裡對我的影響（曾經合作的時間），當然比過去一周多了，我會隨時讓費sir瞭解情況。」

消息人士向《太陽報》透露，費格遜不會復出全職工作，但他會確保在接下來的半年裡，去幫助蘇斯克查。該媒體同時透露，曼聯CEO伍德禾特在2016年5月任命摩連奴出任教練時，並沒有諮詢費格遜。

對於費格遜此番回歸的原因，消息人士解釋：「伍德禾特告訴老闆格拉沙，他想讓摩連奴下台，這會讓他們在接下來的幾個月裡，能獲得曼聯正確的研判數據。這就是費格遜回歸輔助的原因，他要確保曼聯能在短期內完成對球隊的正確評估。」

費格遜如今已經年滿77歲，2018年5月，費格遜還突發腦溢血，所幸治療後得以康復。費sir在如此高齡，依然繼續為曼聯做出著貢獻。

阿伯出返黎教

仲食唔食到香口膠

仲唔退的話一係中風一係提早落葬

唔怪之解鎖左4424

唔怪得lkk越位唔吹啦

班獌狗寧願佢唔入 個個都想佢死

繼續摩佬教 隨時爆多次

痢狗真係玩太大

4424 魔性再現

高普射得咁過癮

難怪場場曼聯波都係現場睇
原來蘇斯克查係傀儡領隊

咁不嬲身體無事都傷傷睇既

普巴點算

輔助So Sir姐，
咁So Sir 本身預備組都Buy普巴，費Sir只係傳內功心法比佢，唔會過問點用

4424返黎啦
沖落馬會ALLIN 我曼英超先

永續費格遜

落場教啦

幾時到雲yaya做軍師